<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="billEstimatorButtonText"></string>
    <string name="buildafrankButtonText">CONTRUIT VOTRE FRANK</string>
    <string name="action_settings">Paramêtres</string>
    <string name="contactButtonText">CONTACTEZ NOUS</string>
    <string name="mainDescriptionText">Bienvenue à Frank \'N\' Steins: un endroit où les Frankers et les Frankettes de tous les âges peuvent venir et déguster les plus délicieux Francs que vous aurez jamais goût!</string>
    <string name="mainDescriptionText2">Nous accueillons également quelques-uns des plus beaux Steins sur le robinet ainsi que de nombreuses bières délicieuses sur bouteille pour nos clients de 19 ans plus.</string>
    <string name="mainSubtitleText">Franks gastronomiques \net\n Steins délicieux!</string>
    <string name="mainscreenFeaturesText">S\'il vous plaît profiter de notre application. Avec lui, vous pouvez consulter notre menu, entrer en contact avec nous, faire une réservation de table, obtenir une estimation sur votre facture et même construire votre propre Frank personnalisé! Découvrez quelques-unes des fonctionnalités de l\'application ci-dessous:</string>
    <string name="menuButtonText" translatable="false">LE MENU</string>
    <string name="reserveTableButtonText">RÉSERVEZ VOTRE TABLE</string>
    <string name="billEstimatorText">ESTIMATION DE FACTURE</string>
    <string name="addToContactButtonText">AJOUTER AUX CONTACTS</string>
    <string name="additionalInfoText">Autres fonctionnalités de contact:</string>
    <string name="app_name">Frank \'N\' Steins</string>
    <string name="contactInfoText">Frank \'N\' Steins Restaurant\n1178 Tecumseh Road W, Windsor\n(519) - 780 3445\nfranknsteins@gmail.com\nwww.franknsteins.ca</string>
    <string name="contactTitleText">Contactez nous!</string>
    <string name="emailButtonText">Envoyez-nous un email</string>
    <string name="findLocationButtonText">TROUVER L\'EMPLACEMENT</string>
    <string name="goToWebsiteButtonText">   Accéder au site web</string>
    <string name="shareButtonText">PARTAGEZ AVEC UN AMI</string>
    <string name="bookTableButton">Réservez votre table</string>
    <string name="tableReserveIntroText">Sélectionnez une date, une heure et appuyez sur le bouton \'Réservez Votre Table\' pour réserver votre table!</string>
    <string name="title_activity_settings">Paramêtres</string>
    <string name="pref_language_summary">Modification de la langue de l\'application</string>
    <string name="pref_language_title" translatable="false">Langue</string>
    <string name="changed_lang">Langue modifiée. Retournant au menu principal.</string>
    <string name="alcoholfreeweiser">Sans Alcool Frankweiser</string>
    <string name="applejuice"> Jus de pomme</string>
    <string name="before_tip">Avant le pourboire</string>
    <string name="bill_estimator_title">Estimation de Facture</string>
    <string name="bill_estimtator_title_text">Estimation de Facture</string>
    <string name="choc_milk">Lait au chocolat</string>
    <string name="classicfrank_desc">Le Frank délicieusement essayé avec des garnitures traditionnelles comme le ketchup, la moutarde et le goût.</string>
    <string name="clear_button_text"> Effacer l\'ordre</string>
    <string name="coffee">Café</string>
    <string name="estimate_bill_button">Estimer votre facture</string>
    <string name="frankinapint_desc">Pour le vrai fanatique de Frank. Cette lager est parfumée au goût exactement comme notre Frank classique étonnant. Pour une expérience 100% Frank, choisiez ce Stein.</string>
    <string name="frankobandito_desc">Voyagez à l\'Ouest sauvage avec ce Frank inspiré des cowboys. Ce Frank est garni d\'anneaux d\'oignon, de tomates, et de notre sauce zesty barbecue qui vous fera vous sentir comme un buckaroo moderne.</string>
    <string name="frankoitaliano_desc">Un goût de l\'Italie capturé à l\'intérieur d\'un juteux Frank! Ce Frank est garni de fromage provolone, d\'olives, d\'huile d\'olive, de tomate et de laitue.</string>
    <string name="frankporter_desc">Le concierge Frank \'N\' Steins a été une marque de base dans notre restaurant. Cette Stein sombre peut sembler mystérieuse, mais elle emballe une tonne de saveur.</string>
    <string name="franksgiving_desc">Rappelez à tout le monde ce que vous êtes reconnaissants pour cette année avec ce Frank festif garni de sauce, de maïs et de purée de pommes de terre crémeuses.</string>
    <string name="frankwallace_desc">Un Frank avec une touche écossaise. Le Frank Wallace est recouvert d\'un haggis écossais traditionnel: une garniture de mouton, émincée d\'oignons, d\'avoine, de suif, d\'épices et de sel. Ils peuvent prendre votre terre, mais ils ne prendront jamais votre Frank!</string>
    <string name="frankweiser_desc">Notre lager classique sur commande. Lisse et croquante, cette Stein est le compagnon idéal de tout Frank</string>
    <string name="frankwinterstein_desc"> Un thème de vacances Stein avec un soupçon de chocolat à elle. Réchauffer votre coeur tandis que ce Stein savoureux apaise votre soif.</string>
    <string name="frankzilla_desc">Pensez-vous pouvoir gérer la taille et le feu de la légendaire Frankzilla? Ce Frank est trois fois la taille d\'un Frank régulier et est garni avec notre secret Frank \'N Steins sauce chaude, poivrons jalapeno, et est légèrement épicée avec de la poudre de poivre fantôme. Frankzilla vous laissera sa marque.</string>
    <string name="icedtea">Thé glacé</string>
    <string name="lemonade">Limonade</string>
    <string name="milk">Lait</string>
    <string name="pizzafrank_desc">Vous ne pouvez pas décider entre Pizza ou Franks ce soir? Essayez un Pizza Frank garni de fromage mozzarella, sauce pizza, pepperoni et champignons</string>
    <string name="pop">Soda</string>
    <string name="steinomead_desc">Voyage vers les jours de Vikings et de piller votre chemin à travers de délicieux Franks avec l\'aide de notre mead-bière Stein mélangé. Doux et piquant comme l\'hydromel avec la croustillante douce d\'une bière.</string>
    <string name="steinslite_desc"> Un briquet Stein pour ceux qui cherchent une alternative Stein. Toute la saveur du Frank Classique, mais même plus lisse.</string>
    <string name="tip_text_view">Montant du pourboire</string>
    <string name="total_amount">Total</string>
    <string name="water">L\'eau</string>
    <string name="breakfastfrank_desc">L\'oiseau tôt obtient le Frank avec cette spéciale du matin. Ce Frank est livré avec un oeuf cuit juste comme vous le souhaitez surmonté de bacon et de hachis bruns. Pour ceux d\'entre vous avec une dent sucrée, essayez-le avec un sirop d\'érable délicieux.</string>
    <string name="steinsred_desc">Cette bière rouge belge suit la tradition de la bière rouge légèrement aigre. Steins Red va solo ou accompagné d\'un délicieux Frank.</string>
    <string name="frankophone_desc" translatable="false">L\'esprit du Canada français est bien vivant avec ce classique canadien. Le Frankophone combine la grandeur du Frank avec le plat patriotique connu sous le nom de poutine. Ce Frank est garni de sauce et de fromage importés du Québec.</string>
    <string name="fpa_desc">Le Frank \'N\' Steins se tordent sur la traditionnelle Inde Pale Ale. Cette Stein houblonnée rassasiera même le buveur de Stein le plus savif.</string>
    <string name="deutschfrank_desc">Un bratwurst classique (saucisse) garni de moutarde, choucroute, accompagné d\'une petite salade de pommes de terre. Découvrez le goût de l\'Oktoberfest!</string>
</resources>